-nažalost nisam nikako uspio spojiti i uskladiti bazu podataka u aplikaciji render.com, dakle deploy mi 
je radio, i pokazao se homepage, ali dočim treba vući podatke iz baze podataka, ne prikaziva se ništa, 
ne radi ništa, probavao sam cijela 2 dana, ali uzalud jer ne znam kako spojiti bazu, istancirao sam je na
renderu, i u pool sam upisao atribute host, user, password itd za koje sam mislio da su ispravni za tu 
bazu podataka, ali jednostavno nisam se mogao povezati, prihvaćam svako oduzimanje bodova, ali da znate 
da sam uistinu probao deployat
-da bi se web aplikacija pokrenula lokalno, dovoljno je pozicionirati unutar direktorija projekta, 
te pokrenuti npm install za instalaciju node_modulesa, te zatim aplikacija se pokreće
s npm start, nakon toga aplikacija se pronalazi na adresi https://localhost:3000